［突發］示威者為救人凌空飛腳，持槍警員被擊倒！！

蒙面超人

型，rider kick

好撚型

好撚型
如果個個手足有呢個精神就好

手足。

恆宇仁龍拳

有型

手足好波

補link

好型

親住唔好扯頭盔呀，如果唔係佢無手反抗

勁

呢下飛腳係…

推

好撚型啊屌

最後個手足差啲落單

型到

夜凱

型到仆街

屌
真係好撚型

濕了

李小龍

四個月以黎最振奮人心嘅片
另外之前美麗華救人片都極高質

Combo

我就係要呢啲 見到落單狗就沖上去！

100 分滿分

阿蛇郁d又抆炮走火

真係有幪面超人架

敬佩

好治愈

各區加埋拉左幾十個
先有一個咁的畫面

超型

學野啦屌

好撚正 如果有電鑽 鑽撚爆佢啲血 啲血係咁標出黎就正

如果係鋼頭鞋 或者極尖既鞋就爽 支持手足著呢類鞋

屌 藍褲個傻仔 拎工具唔好肉搏啊

做咩唔disarm佢

打狗救到人咪零被捕

好似上次有特效就更加好睇

batman咩cls

講咗幾耐把遮係向前刺！唔係打橫抽擊

衰落地嗰吓
唔係就完美

鋼頭啲人嫌重走得慢

戀戰
拉打踢柒完佢之後就成該拉隊走

根本佢乜事都冇
成日話暴力

治愈.gif

功夫片手足已被狗咬，勿再share

最後手足俾人拉左

手上有磚就好

成地都係

香港人仲輸緊 唔好自滿

點解得一隻green object?

1，2，3， Rider Kick

Which one

手足好撚勁
教科書式教人

好似俾人拉咗

痴撚線
睇完士氣大增

吓, 幾個一齊快手打斷佢對腳啦

牛仔短褲位位好似俾人拉左

最尾入鏡係咩人？
黑警扮記定黑警扮急救

型撚到傻

大家要多多學習
完美示範

拉左啦

係，最尾位手足有改善空間。

可惜既係 mk好多手足俾人拉左

真心勁
其實好難咁飛踢
唔識跌會整親自己

捉左揸遮個位手足
有冇人識佢

如果個個手足有呢個精神就好

心態要救人

癲能到
Rider kick

著完點跑

但尾2手足 銀套背袋被人拉左
rider kick條友甩左鞋, 結果成班被人點相 之後被人捉到

教材級示範

Rider Kick!!!!!

屯門又跳van

都要respect 呢位差佬

其實佢可以開槍。但佢無咁做

好警察！

正

救人優先，唔好同佢死纏

可惜落左單

好教材

尾二果2個

收皮啦屌你老母 警察無人係好人

扭頭盔轉下個頭咪算囉

唉 俾人拉咗

手足多謝你

起飛腳個個?

麻煩del片 話比人捉左

德甲個logo

拉左 唔好推

恭喜晒

re你老母個spect

推 好型

型！推post!

咪再推 比人拉左

DEL POST

最尾入鏡兩隻係唔係臥底？

有埋特效加配音就...

滿分飛踢，教材

打多幾獲

推呀

打狗救人

你都戇撚尻
咁就想洗白？

差人打份工，咁勇做咩
出來企野叫下咪收工囉

我知我冷氣軍師，唔係指指點點，只係想比d意見，對住重甲狗一定係關節技，好似狗屈你手咁屈番佢，幾重甲都冇用

好撚型呀

藍色褲同銀色背囊嘅手足比狗拉咗

最後兩個反光衣係唔係鬼

應上前幫拖
救人手足變左落單

踢波

好勁

屌你老母死全家啦你

真。黑記

今日Ted Cruz係香港

佢哋先唔夠膽咋 傻鳩五毛

唉屌 叫全黑又著藍色 我無野講

射左

但點解見其他post有cm話救人嘅手足比狗拉咗

死黑警拎住支槍都唔開，不如比義士啦

del post

好型啊

型到震，請受一拜 !!!

最後面嗰兩個手足比人拉咗

Dllm原來畀人拉咗
大家勿推了

最尾兩個拉咗

型

最尾兩位手足

型到一個點

Wa op

屌你老母啦

一個呢個，一個811個次美麗華下面成個ruby 撞低畜龍救人

我淨係見到a green object

仆街型到呢

我就係要呢D!

希望拉打條腰無撻親

記得番屋企前換衫褲鞋襪呀，今日又落雨又熱成身汗臭

好撚勁

拉 del post

型 仆街黑警

手足勁

有啲好奇咁大個袋有咩裝

有聲

唔好推 俾人拉左啦

哇 死得啦佢停次

唔好推

無得返了..

拉

這是正式錄用的警察嗎？

rider kick!

正呀

英雄

比人拉咗喇

垃圾 你老母畀狗屌

del post救手足

教材

唔好再推喇

急救黎
唔係狗扮

有撚黑狗，淨係見到green object

點解佢個樣好惶恐咁

救手足呀

落單又唔打

真心型
大家都多啲練下武

cls

我屌。。。。。拉左

不推文。拉！

最尾補刀果兩位被拉左啦

仲慶祝?

J死人咩

真係狗黎. 仲想吠死唔放

Hero

我係仔都濕撚哂

需要更多呢d

被人拉左

拉
手足被人拉咗唔好再傳

咁先啱架嘛

拉呀

入硬罪咁濟 條片揚曬

rider kick

不推文plz

好撚型呀巴

好波!!打狗救人,個個都要咁做!!!!

超型，請受我一拜

Del post 呀屌

Del 呀屌

請del post

幾時發生既事

利害

下 點解比狗拉到？ 係咪比狗包抄

好！！！！！

我想問班狗條撚有冇gear 冇既話踢佢春袋已經行唔到

del post救手足呀！！！！！
拉

熱血

faiz

巴打好波!

佢係飛踢果個咩

型撚到

請del post!!!

狗用佢嗰套有原因 點解要成個身瞓底咁制服人？ 有值得參考地方

急救行到咁埋唔會打穿頭咩？

Del post呀

立即del post report

著redbloc素早x3

del post 救人時間

有人篤灰

人唔夠阿 屌 得幾十個黑衫 佢地一搜捕就認得返晒邊個 直接拉 又無幾個主力

佢應該無份出手
喺側邊都俾狗咬啫

我都respect你
其實你唔留言就唔使俾人屌
但你無咁做

多謝死拉住手足唔放手既手足

煲底下我會送出一部當代最Top型號iPhone俾佢！立此為據！

佢係拎遮打狗嗰個

手足好型

好撚型！respect!!

唔好推，保護手足

好！

on9

Facebook已經del左？

龍騎會合適啲

屌...

del post啦唔該
拉

唔放手咪自己都俾人拉埋

del post 手足比人拉左阿

手足好撚勁

笑撚死咩

我地就係要呢啲，打狗 救人！

飛踢滿分，解除警察武裝呢步都做得唔夠好
同佢鬥力應該唔係最好方法

Maximum charge

Fb好似已經del左

手足比人拉左 會拎條片入罪

請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 ! #hyberkick

Del 左佢，手足俾人拉左

一個飛腳 兩個補位上 有默契

咪撚講啦 拉曬啦

唔好再推啦，快啲del左先啦

全部人唔該剷除晒佢保護手足嘅安全

其實呢類片最好第二日先po

免得手足容易被狗追縱同咬

飛毛腿！
型到爆

del po 啊屌 害撚死手足啦

jed

由姿勢到準繩度都無可挑剔，根本係一個完美飛踢，好想學

拉
del post

全世界拉 + DELETE片

Del

第二位義士條褲太影認，一CALL台全部人捉你根本走唔到

咪打丁，拉撚左呀

不推文
Report del po

Hit and Run 打狗救人完美示範

Del片啦喂 咪撚再話型住 救手足

呢個時候唔洗捉鬼
你黎現場搵佢啦

求連仔del po
打完飛機算了啦 請善用不推文回覆

搵人貼甜野del post

del post
拉

型，教科書識屌狗

快del post!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快啲del post同 report link
入面啲手足都俾人拉咗

唔知黑記定黑急救
好卑劣，扮中立人士

DEL POSTTTTTTTTT

Fron SUCK Channel
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 ! #hyberkick
hyberkick 片段入面既手足已經有人落網 好可能包括主角
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除

比人拉左？fc？

del

叫連仔幫手del po啦要救人呀

一諗起被人拉=被自殺就已經唔想再睇⋯⋯
好心酸

風雷電

已失效

dllm 重post 入面啲手足俾人拉咗呀
拉

del,pls

好型仔

？

連仔del po!!!!!

拉

之後嗰個手足可能係鬼，大家走曬但佢又走去搶支🔫，如果畀佢搶到真系累撚死其他手足。

點解尾果兩個會捉到

同一個？

Del post lah

lm

講真 隻狗一d傷都冇

del post,please

藍褲個幾鬼

都唔係呢個

Del 啊！！！！！！！！

完美示範

第一時間諗起八門遁甲 凱 一腳差啲踢出結局

捉鬼？

不推
救手足!!!!

請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 ! #hyberkick
hyberkick 片段入面既手足已經有人落網 好可能包括主角
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除

呢啲事後先post得唔得 其他手足仲係出面

段片已經推咗上報。

最後拉晒喎

拉 del pls

王小虎

成班花生友仲推

真心型
真係當狗係嘰嘰兵咁踢

Del post

臨尾兩位手足有啲危險
有武器係手建議可以主打上五吋下五吋
佢訓低咗主動權係手足度亦可以一腳踩落塊面度

拉咗 唔駛捉

del post plz

【廣傳】
頭先Rider Kick條片唔好再Share，
有Rider俾狗咬！
Del Post，幫手叫埋啲Page Del唔該！

Rider Kickkkkkkkkk

拉左喇

講野唔撚用腦既弱智

勁呀，十萬like比佢

邊有擊倒
好普通咁企得起身,行黎行去

點解咁就算 收佢皮啦

唔好推啦！！！！！！！

請delete

不推文回覆啊

post露點圖啦

個手足被人拉左啦 樓主叫連仔de post啦

神奇 頂級 超卓

真男人

落單狗
一早就應該要圍

del 片，個幾位手足出咗事

屌

DEL

唔好再推

手足塊面俾狗打傷左

推！！！！

唔好再推
手足已披捕

好型
j到出血

落單狗相對易對付
但戀戰又俾機會啲狗開槍 似十一果次咁
今次手足完美示範打狗救人

今次仆街，搶槍判好重

放片同推班友都痴線嘅
咁同俾料d仆街拉人有咩分別
事後先share唔得嘅

不推文回覆呀！

手足俾人拉左
唔好再推

nice

係落單狗就要咁做
因時制宜手足

唔好再推 手足比人拉咗！

型爆！

咪推 DEL POST

手足俾人拉左
唔好推

拉啊仆街

暈咗

傻撚左？

請善用不推文拉個po落黎

勇哉！ 但為保護手足，下次呢d片要整效果再po出嚟，整到唔好俾人認到先得，del po

點解會拉到

勁野～

Del一del po

下 點捉得番

點會拉到

唔好再推！

不推文回覆得唔得呀！

連燈

backup

钦敬

想提樓主del post 都用咗不推文回覆先啦

刪！刪

仲backup dele la
拉左啦

手快比錯負皮 屌

可惜咁都踢唔暈隻狗

點解唔錫爆佢春袋?

拉撚咗呀 del 咗先啦

果兩個好似公安

刪啦仆街

拉 post
片最後果兩位手足俾狗捉咗
Del post勿廣傳

del post
有片中手足被捕

終於識用飛腳作為武術撚，覺得天佑香港

上面backup果個咪再傳

搵人貼甜相自爆

不推文

隻狗咁踢得咁HEA,又唔開槍

手足好身手

麻煩del片

自爆啦屌

Del都無用，出晒公海，諗下點幫佢生活費好過，搶槍斷正判好重

拉
Admin del post

Del post 啊屌你老母，手足俾人拉咗啊

點解既
個警察已經訓低左架喎

型到喊

勿推
片中手足被捕
請report

大家快啲report佢條片

冇人知點解 唔該唔好再推
善用不推文回覆

del都無用
港人X地fb都出埋post

唔撚想知呀
Del啦

真。教材

5毛 block

Pull

Rider kick

超型喔

del
不推文

-將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 ! #hyberkick
hyberkick 片段入面既手足已經有人落網 好可能包括主角
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除

已Report

del片呀on9

拉咗啦，快del

del plz

del po啦

講刪片咩年代
黑警group實瘋傳緊啦
個個掩耳盜鈴

點解可以做到踢完自己都落咗地可以起身得咁快

手足俾人拉咗 del 吖

不推文
手足俾咬

del片呀

3個拉晒?

Del啦屌

最後同尾二個兩個都拉咗啦

咩都要拗好撚威呀鍵盤狗

Delete post la dllm

睇唔到啊 有冇back up

多一個人del風險都會細啲吖嘛ching

手足比人拉左 唔撚好再推

快靚正

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

李小龍式飛腳

拉喔

Apple daily報埋啦ching

全城report

好型痴撚線

教科書式示範

不推文回
無再回 del post

蘋果出埋新聞 屌

冇用了，蘋果報埋

飛腳落地一定係訓係道

你把口咁撚臭嘅？

唔好quote 呀

你鍵盤豬添啦唔撚識思考
叫人del片又唔識用不推文回覆
On99豬隊友

型到爆

快撚d del 圖del 片， 手足已拉

del 唔 del 到post ?

樓上back up係咁share條link有咩用意？

而家番唔到轉頭
點解唔表揚下義士聲援佢

我愛勇武

祝你死全家 今晚

佢邊有搶槍

我寧願你哋傳多啲，下次多啲人打狗救人好過。

利申：被控813機場暴動打狗

好型手足 I love you

del po del 相

受我一拜

你睇多次條片先啦，一定會告搶槍加襲警

Del呀！

推夠未幫手做易容師啦
條片揚到咁

不被捕>打狗
要小心呀救到人好走

report啦

pull

廣傳！警察唔係無敵，一樣可以擊倒！

第一張圖嗰個乜事露曬波

真係好撚正。

咁落地法一定好痛好傷希望佢冇事啦

打咩飛機 出面全區比狗狂捉啊 幾十個人

最後隻狗仲要死死地氣返轉頭巴打好型

手足你好型

擺得上網都無可能delete到啦，btw真心型嘅

今日係咪太早開始？

好似蘋果有片

好治療

必須推廣
勇武係心態

每人都必須有嘅心態

如果冇人被捉就好

條片真係害死手足

型Ｌ到

全部拉晒

你屎忽生咗係個頭度?

屯門有狗

真係好撚型，香港人還拖，樓上巴打講得都算幾啱， 聲援手足

Mark低啲特徵
好驚被自殺

真係那2個?
咁快捉到?咁好恐怖喎

Report啦

Del po

Kamen rider zi-o

4個 喎

湿晒

好明顯有人帶風向扮晒嘢輸得

好型呀

咪比隻狗扯爛左

手足救完人其實就應該立即分開走退出戰場
唔好再係區內攪攻防戰
大把仆街便衣

見到自己人成功召喚神獸唔好好似樓主on99立即擺上討論區,要確保手足走左先

就算傅媒影到都唔可能立即出報導

比人拉左呀 仲乜飛機呀？ 好開心？

咪就係 大家唔好再打飛機 人地連入到去邊間狗屋都未知

蘋果都上埋喇
要del都已經太遲...

唔敢想像手足入到狗局 會受點樣既對待會唔會比人打死再屈畏罪自殺

唔明 只係想知點解個個都話拉左要del post
點知俾狗拉嘅係起腳嗰個

Del咗先

會唔會知手足咩名

del po

最後兩個手足打得有啲無謂囉，救咗人就好即刻散水啦，你走去打多兩鎚，一陣個差佬一個翻身壓住你，你又要手足嚟救？

上咗蘋果。。。
【抗暴之戰】旺角武士起飛腳踢防暴警頭盔 勇救手足

手足比人拉撚咗啦 咪再post證據出嚟啦屌

再次呼籲大家要blackbloc,

然後俾人拉

短褲嗰個冇裝備

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

型撚到呀 穿心腿

好治癒

del 嚟都冇用啦屌
你估敵家冇backup咩

唔係同一個人黎
唔好俾人帶風

咪推啦 手足拉左喇

好撚正呀

係咪其實都係睇po原片果個作唔作證？

講多次

唔係同一個人黎
唔好俾人帶風

睇唔到

明明走到 點解最尾又拉左 一定要搞清楚 避免再發生

岳巴好型

推 呢個真

好型 好想嫁俾佢

最尾兩個俾人塔咗

del plx

段片做證據 del.plx

細個既夢想 原來真係出到

很抱歉，目前無法提供此內容

係囉, 點解會捉到㗎?

真係吊你老母呀

拉
Report此po同youtube片
勿推

已射謝謝

del post1231335

嘩 型到呢

比Popo拉左啦屌

佛山无影脚之黄飞鸿

Del post 比狗拉左

Delete post / 片

不推文

Del! Pls

太遲啦，刪都冇用，段片已經廣傳左，仲未計d 人backup。諗下點幫佢叫律師，盡快救佢出來仲好啦，驚佢腳俾人打斷左

又諗起呢個

拉
Del post please

正皮返家睇

agree
從來叫del片都唔使理

del片呀屌俾人拉左

點樣del相呀
比人拉左喇要del呀

拉打 kick

拉
del片無用，但唔好再推

踢人嗰個定灰背囊？

Del Post 保護手足

無 唔係佢地

好波
型到

手足被狗捉左啦 仲推post
拉

Del片 幫手report fb

又唔可以咁講嘅
可能其他無影到片姐

型到仆街
比人拉左快del po

雙飛腿 好撚型

快del

最尾果兩個手足比人拉左呢

衰銀色袋同藍短褲太出眾

反觀全黑飛腳手足全身而退

Report posts & youtube

要睇下點俾人拉 唔係當場未必入硬

可能真係咁衰左,
短褲都ok,
銀袋太顯眼

屌你啦又屈毛
諗下點解叫人del啦

堅撚到
撻落地下肯定好痛
講緊義士

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

穿心腿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爽撚死

佢比人拉喇 咪推

蘋果都有post

咪撚推啦屌

散水黨遺害、Ted Cruz睇場之港共黑警對應

證明 黑警靠裝 完全冇實力 垃圾

del片呀屌

快啲del。post!!!

李星 Q->Q -> R

比人拉左呀屌 咪再推啦

樓主快自爆

睇實佢哋

del
義士比狗拉左

立場仲要send周街

其實第4，5版已經講要del post 保平安

你哋推到30。。。。。。。。。。。

拉得好

不推文回覆啊 就咁講del post有咩用

教科書版打狗救人
多謝前線
但唔好再share哩條片

立場ig都出左條片
其實已經spread開左 覆水難收 唉..

食左狗糧未

全世界del片呀
齋del post唔夠

太型 Respect

快啲del曬佢啦 唔好做雷狗

拉 report

屌 再唔del我舉報咦個po舉報到del 快撚啲啦on9

出去喇大家

手足已拉，請del post

10月13「一條片」解釋點解覺得「少人」

手足已被捕 麻煩del po

梅林.jpg

跟本要咁做

穿心腿

收啦，講就天下無敵

手足已被捕 拉

「緊急召集」銅鑼灣東角道
好多手足已經等緊大家

因住開槍

勇武手足真係要檢討自己裝備 身上面啲扣 個扣係到嘅水樽 銀色袋 太明顯喇 就算見唔到樣係法庭係過份不利 全黑就最好...

Del 啊！

手足被捕 求連仔Del post

都唔係佢，你認錯啦師兄

咩事俾人拉咗 之後失手走唔甩定點

襲警拒捕搶犯非法集結。坐到2047..

屌你老母啊

就係要依啲！！！！！！

大家認錯啦，相中人都唔係飛踢個位

型到震。

幫手report la

深紅電鑽

😍😍😍

教學post

拉 推乜9

好！！！

教材級，勇氣同技巧

五體投地

個腳好型👍👍

Piull

洗吾洗甘能型

屌你老母

手足已被捕！
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 !

麻煩將呢段字洗版！！！

屌 推呀 搵人聯絡佢屋企人

叫人刪片 刪圖 刪post既諗清楚啦

第一
段片 spread得好快，宜家點del法庭都拎到片，宜家叫人del係咩心態？ 驚班狗睇完士氣低落？
第二
有邊個FC到個人俾人拉左？點解咁肯定同一個人？

一段振奮士氣既片，對家緊係想我地停止spread開啦，我地就繼續spread開

手足已被捕！
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 !

麻煩將呢段字洗版！！

手足已被捕！
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 !

麻煩將呢段字洗版！！

手足已被捕！
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 !

麻煩將呢段字洗版！！

手足已被捕！
請立即將所有 hyperkick video gif 等全部刪除 !

麻煩將呢段字洗版！！

收皮

叫人刪片 刪圖 刪post既諗清楚啦

第一
段片 spread得好快，宜家點del法庭都拎到片，宜家叫人del係咩心態？ 驚班狗睇完士氣低落？
第二
有邊個FC到個人俾人拉左？點解咁肯定同一個人？

一段振奮士氣既片，對家緊係想我地停止spread開啦，我地就繼續spread開

之後有人follow 果下先正 good job

我係tg見到叫人刪喎

點解要扯開人地心口
死黑警

吊諗清楚啦
宜家del有咩用呀。
班狗見到呢d片士氣好低落架

話人黑記嗰條垃圾

Del 片同gif , 幫幫手

On9 呢一刻del有咩作用，用個死人腦諗清楚啦
睇到ig幾隻字就不停spread...

連仔請Del

傳到通街都係喇

咪係囉 點解要刪嘅

打頸！

Del片都冇用
立場同蘋果都出左po
藍絲睇完都backup左啦
而家del只會令人覺得我地敢做唔敢認
同埋唔好再係立場&蘋果嘅po度洗人版叫人del po
咁樣同妨礙新聞自由冇分別

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

少D勇氣都做唔到

手足條褲出事 太易認

無知一問
隻狗點解唔開槍嘅....
平時咁嘅情況應該一早已經開

返到去實比班狗係咁踢

推撚完未？唔識用不推文？

夾佢個兩個咁似大陸佬既

我也覺得要del

蛇麻lu , short ga

都要respect 呢位強姦犯

其實佢可以內射。但佢無咁做

好男人！

你個思考模式係咪有問題？

好型，如果佢係真手足。
不過要預防滲透的popo，兵不厭詐。
(如果係真手足出招請原諒，你堅型同好勇敢，同岳義士一樣咁令人敬佩)

冇扯開頭盔 有進步空間

多謝勇武

del片啊 手足比人拉左

吓，捉左?

有無得慢鏡再加古迦rider kick bgm

記者要跟進呢位手足呀 係狗屋實俾狗打得好慘

del post，唔撚好再推個post,片都唔好share出去

Del po 🙏🏻🙏🏻

根本一D傷害性都冇
又黎圍爐打飛機
唉

佩服

踢完得個走字有撚用咩…

打飛機啦你地

你見隻狗中完手足飛腳又比人打左10幾秒，咩事都冇咁企返起身，仲想用硬力打？
我都話明比意見，唔係指責，比意見都唔得，唔好叫討論區啦闔家産

又一個傻仔

又要威又要del
出得黎預左啦

點解咁快拉到

用下腦啦
捉到你咪再打得大力D
再踢到你兩腳囉傻西
人地成身裝呀 撚屌

立場新聞post 左出黎 molamola

del條撚咩, 上網一拎achieve 咩都有啦..,,

講咗好撚久啦成班垃圾咁

表揚臥底探員

MON Post狗一早backup咗，delete有撚用

係咪 Del左就唔打？
唔係吖嘛

R閃佢
最好串燒

delllllll

Jeng

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

好似有人幫手搵咗屋企同律師
大家唔好再推喇

收嗲啦三毛
起你底都知你咩料
咪救左個手足
知唔知後面幾多狗去緊支援，唔走可以點

飛腳手足俾狗咬啊麻煩del片

飛腳手足俾狗咬啊
善用不推文回覆

唔係原片唔可以上庭做證據架。。。驚啲乜？

del 片有乜用,
真係俾佢捉到,
唔打死埋屍都斷手斷腳,
再唔係就插贜嫁禍
根本唔會用到呢d 片

Sorry㩒錯負皮

我想講
如果個個手足都有咁既身手就好
利申：我冇

大板飛腳 型能到呢!!

後到果兩個打撚爆隻狗啲關節就好睇

佛山無影腳

型到爆 睇咗好多次

真勇猛

手足好撚型，好型呀救命！辛苦哂

Rider kick!

其實咁做扣唔到佢血，做多stun左

冇扣到血

幫人解圍姐

解個圍就唔使捧到似英雄咁啦

有打狗覺悟 陣地都唔驚
冇打狗覺悟 遊擊都唔掂

祝你阿媽老婆做雞日日比人屌

請受小弟一拜

大家唔好再推
手足已經被捕了

拍片個個有無內疚

好型 加油

Kamen Rider we connect

義士